機場根本就中門大開，使乜隔離？

話說啱啱喺首爾飛翻黎，我由落機去到而家上埋機鐵，完全無1個人問過我對上14日有無去過大陸。
乜春健康申報？填form我完全無。

只係見到有兩條友，喺入境嗰個位企喺度，隔黎有塊牌，話如果對上14日去過大陸，就要話通知入境署去安排隔離。

先唔講我絕對可以喺外地同受感染人士打完邊爐再即上機飛翻香港（無健康申報）
我有錢，我大可以今日去完深圳，由深圳飛日本（日本無封關禁大陸人士），再由日本飛翻黎，咁一樣唔使申報。

係，咁嘅機會唔大。
但係達官權貴想黎香港又唔想隔離14日，係好明顯嘅一條可行嘅路。

推

push

再推一下

基本上除咗「直接」由大陸黎香港嘅人要隔離之外，其他都唔洗。